夜深笑話台

頭盔：本post內笑話可能含有種族歧視、戀屍、戀孩等黑色幽默成份，道德撚可以負皮上一頁自行離去

食人族抓了大量外國人，請示酋長怎麼辦，酋長說：吃不了趕緊做罐頭，把做法定下後我看看？
很快方案報給酋長：準備用十個美國人，五個英國人和五個法國人做罐頭。
酋長聽後說：我基本同意，但一定要加一個中國人。
主管不解問：為什麼非加個中國人？
酋長：中國人是防腐劑

記者：「105歲還能創下自行車場地賽的世界紀錄，您覺得最困難的是哪一點？」
阿公：「活到105歲。」

記者問希拉裡和川普喜歡吃什麼食物
希拉裡：你問我喜歡什麼食物，這是個好問題。不同食物代表不同的文化。我們國家是個多遠文化組成的國家，所以我沒有特別喜歡的食物。因為每個文化都有他的特色，我難以割捨BALABALA。
川普：漢堡包

如果有一種野生動物能在中國大量繁殖，那一定是因為它不好吃......

頭盔：post內所有笑話均從網上轉載，來源包括k島 fb twitter 等，版權撚請自行負皮上一頁離開

之所以說作弊的人贏不了，是因為作弊而且贏了的人並沒有被抓住

老婆叫我搞點藥來幫助我“雄起”，我給她整了點減肥藥

看到一個可憐的老奶奶摔倒了。真是可憐，她皮夾子裡只有幾塊錢

我去雜貨店買東西的時候，突然沖進來十幾個光頭黨，把巴基斯坦老闆暴打了一頓。
條子給我錄口供的時候問：你就沒打算幫幫手麼？
我說：我看他們都十來個人了，我也不用出手了啊

那些左派經常吹電視節目裡黑人太少了，那行啊，重播三遍犯罪記錄節目就行了

「請問你們有賣威爾剛嗎？」
「不好意思，本店的威爾剛必須有需求證明才能販售。」
「這樣啊…來，這是我老婆的照片。」

老婆照了照鏡子後嘆了口氣：「身材真差！都沒有線條了！」
老公：「怎麼沒線條了，這不是兩條平行線嗎？」

諸葛亮出山前也沒帶過兵啊，你們憑啥要我有工作經驗！

陪聊，提供夜間上門服務。——某人的墓志銘

剛剛不小心引起火災，造成孤兒院裡的六十個孩子不幸喪生。
幸好沒有任何家屬追究。

我因為A走女友的輪椅而被甩。
沒差，到時候她肯定會連滾帶爬地回來求我。

面對女人就像軟體授權條款，過程細節什麼的都不用管，只要等到最後乖乖選「同意」即可。

當我向她第一次開口提做愛時，我手心不停冒汗，且無法停止抖動…
這也是我第一次槍口對著人。

我一向以為自己性技過人，
直到今天才知道她有氣喘。

Welcome to hell bro

呢個口賤

《人畜無害的惡作劇教學》
1. 扮成羅賓
2. 找一位黑色罩袍的穆斯林
3. 湊到她身邊，低聲問「蝙蝠俠，這次的計畫是？」

《人畜無害的惡作劇教學2》
1. 去遊樂園的迷宮花園
2. 找一位穿罩袍的穆斯林
3. 對她大喊「去你媽的阿拉」
＿人人人人人人人＿
＞真人實境食鬼＜
￣Y^Y^Y^Y^Y^Y￣

（電話接通）
「喂？你父母在嗎？」
（掛斷）
「幹，這家孤兒院的小孩怎麼都這麼沒禮貌啊。」

好仆街但有d幾搞笑

在一段感情中，溝通是關鍵。

就像我阿嬤常說的：「如果你能用那張嘴含他的老二，你就能用那張嘴告訴他你有什麼不滿。」

千萬別玩弄一個女孩的心，她的心只有一個；
玩她的奶子吧，她的奶子有兩個。

團隊合作是必要的，因為它總能讓你有個推卸責任的對象。

我的反射神經有如疾風迅雷。這比早泄好聽多了。

一名男子小解時，無意間瞥見一旁的黑人男性股間。
男子驚嘆：「靠！黑人天生的都這麼雄偉嗎？」
黑人隨口回：「沒這回事，其實我們都會在老二上垂吊重物來拉長。」
男子：「真的假的！我等下就試試。」
數週後，黑人再次撞見男子，忍不住半開玩笑地問起老二垂吊一事。
男子欣喜地回答：「蠻有效的！最近已經開始變黑了！」

「

小兒子要求爸爸給他講故事。
爸爸問：「你要聽長的還是短的？」
兒子豪不猶豫地選了長的。
爸爸：「從前有只蒼蠅，嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡…」
兒子：「爸爸你還是講短的吧！」
爸爸：「好吧。從前有只蒼蠅，嗡，啪！」

絲襪是權力的象徵，女人穿了能征服男人，男人戴了能征服銀行！

試金可以用火，試女人可以用金，試男人可以用女人。

看到美國有四個小黑鬼持刀搶劫一個殘疾白人的新聞，震驚了！！！ 什麼時候牠們會用工具啦！！！

國際特赦組織指責中國對反對者使用“如同中世紀般野蠻的酷刑手法”。
中國政府嚴正反駁了這一說法：“我們的酷刑手法緊跟時代步伐，毫無疑問具有著世界先進水平。”

想睇黑人

看到一個美女吃香蕉的時候，你自然而然會想到pornhub
不過如果是一個黑人，你就會想到動物星球

原本買了一台腳踏車要送我兒子，不過我把它給了隔壁的黑人。
這樣我就可以替他省下一頓痛毆外加刀捅了。

英國學者研究發現指紋可以用來判斷你是白人還是黑人，
具體原理是這樣的：如果你的指紋在犯罪現場被發現，你八成是黑人

倫敦員警又一次槍擊了一名市民，群眾紛紛表示希望警用槍械能夠加裝攝像頭。
這招晚上根本不管用啊，除非嫌疑人在微笑不然攝像頭根本看不到他們

為什麼黑人看起來都是一個樣子？
我這可不是種族歧視，不過我猜主要原因是他們身上的橘黃色制服。

仲未訓呀

倫敦東部萊頓斯通地鐵站發生穆斯林持刀傷人事件
，當地穆斯林們試圖跟該嫌疑人撇清關係。
“如果他是個真正的穆斯林的話，應該在忙著申領福利或者跟幼女做愛”
當地穆斯林社區發言人如是說。

今天是值得載入史冊的一天，沙國婦女頭一回去投票站，
去按照她們老公的命令幫指定的人投票。

最近英國上下都在討論一個問題：穆斯林究竟能不能在公共場合穿長袍。
我覺得更應該討論的是穆斯林能不能在公共場合背包

未呀 玩緊單機版連登

我女兒正忙著四處尋找失蹤的寵物。
「兔兔到底跑到哪裡去了？」女兒焦急地問。
我回答：「要不要試著找看看有紅蘿蔔的地方？」
「對喔！謝謝把拔！」
「別忘了還有青豆洋蔥和馬鈴薯喔！」我一邊說著一邊往鍋子裡加料。

兩名修女初到韓國，聊起了今後的行程規劃。
「欸，我聽說這個國家的人吃狗肉…」
「但為了尊重，我們還是應該入境隨俗。」
聊著聊著，一旁走來一個小販，喊道：「來來來，熱狗便宜賣喔！」
基於好奇，兩修女忍不住上前購買，小販便將熱狗連同紙盒一齊送上。
按耐不住好奇心，其中一名修女忍不住搶先打開紙盒。
低頭一看後，只見修女滿臉通紅，轉頭過去悄聲問道另一名修女：
「妳…拿到的是哪、哪個部位？」

出下圖都得喎巴打，幾正

有人在法航從模里西斯開往巴黎的航班廁所裡，放置了一顆炸彈。
我一點也不驚訝，畢竟我也嘗過法航的飛機餐。

我死之後麻煩找根大象骨頭跟我一起埋了，我就是想跟未來的考古學家開個小玩笑

我跟生活是一種虐戀的關係，他經常毒打蹂躪我，我又太過軟弱不敢離開他

耶穌走進一家餐廳：麻煩給我個26人的位子。
服務生：先生你們總共只有13位啊。
耶穌：沒錯，但是我們都要坐在桌子的同一邊

聽說洗澡時的性愛非常棒，
那麼我有個問題了，怎樣防止筆記型電腦進水？

啲笑話好撚賤

今早我打電話給公司： “我妻子在今天淩晨時過世了”
我告訴公司，“我要有一段時間不能來上班了。”
“啊，天哪，請節哀順變。”接電話的前臺姑娘說，
“我們當然可以理解的。請隨意請假吧。”
“謝謝，總之如果我表現良好的話，應該18年後就能出來了吧。”

黑人小夥在跟我秀他的智能手機。這上面什麼都有，
他說，4G，wifi，64G存儲，增強搜索技術，email，這手機什麼都能幹。
真的嗎？它能幫你找到你爹嗎？

「為什麼會有兩個破保險套在沙發上？」
「你可以不要這樣叫我們的小孩嗎？」

為麼暴龍搔不到自己的頭？因為牠們絕種了。

醫生：「你就像隻小蜜蜂一樣。」
女孩：「為甚麼？因為我很有活力嗎？」
醫生：「不，因為你只剩下六十天的壽命了。」

PropHunt經典：
＂從稍微有點歪＂到＂卡在牆上的洗衣機＂，請問你有多慘？

肛交就和吃波菜一樣，要是小時候你都是你爸逼你做的，你長大後不管怎麼樣都不會喜歡的。

有了女兒你就懂川普了
穆斯林別想進入

在殘奧會裡贏得金牌，還有比這更好的麼？
走路

當我幹掉第五個喪屍之後，我突然開始沉思，為什麼他們都背著一袋子糖，還會按我家門鈴

女人就像紙包果汁，包裝，尺寸甚至甜度其實都不是關鍵
關鍵是你能插入

不論你喜不喜歡，川皇達成了一個幾十年來沒有任何一位總統達成的成就
給了我們一個可以用來擼的第一夫人

有書云，對待女人的軀體要有如對待小提琴一般
所以我把她們塞進盒子，放到閣樓上了

“有什麼能比在你的套上發現一個洞更糟的？”
“在你的洞裡發現了一個套。。。”

我最怕的就是一個人孤拎拎的死去。
「這就是為何我選擇開巴士。」

今天路況真是有夠糟！
害我剛剛開出路外還撞了一名穆斯林。
老子可是足足追了兩哩、橫跨整座公園才終於追到！

要是一個女人上過十個男人，她會被叫成賤人。
換作是男人，他會被叫基佬。

好mean

。

“字幕組”這個詞傳到日本，日本人以為在中國看動漫的都是黑社會。

研究表明女性在霧中開車的能力要高過男性。
當然了，她們平常開車也是不看路的

今早我目睹了一個妹子倒庫倒的很辛苦，我決定幫她一把。
“滾開，”她沖我喊道，”老娘自己能搞定。”
“請讓我來吧，”我說，”畢竟這是我家客廳。”

IT工程師的日常：
一切正常：我們花錢請你來幹啥？
系統異常：我們花錢請你來幹啥？

小明的老婆要生了

他趕緊把她送到醫院

在急診室外等著

過了許久

醫生才緩緩走了出來

「醫生，請問情況...？」

「小孩是保住了，但是媽媽...」

小明聽完跪地失聲痛哭

「哈哈開玩笑的啦！」

小明聽完鬆了一口氣

「兩個都死了。」

我的丈母娘在一場車禍中喪生。
基於她生前有簽器官捐贈同意書，她的腎臟拯救了一名男童的性命。
「至少這場悲慘的意外下仍有一個美好的奇蹟發生。」我老婆邊哭邊說道。
「呃，算上那名男孩的話，是兩個美好奇蹟才對喔。」

研究表明男人每掙一塊錢，女人只能掙8毛5。
但是法院的記錄表明，男人每掙1塊錢，其中8毛5都讓女人拿走了

大夫在幫我女兒檢查乳腺癌，結果我們發現了一個可疑的腫塊。在他褲襠裡。

- 你有什麼工作經驗？
- 我曾經在撒哈拉森林做過伐木工
- 撒哈拉森林？該不會是指撒哈拉沙漠吧？
- 啊，現在好像很多人這麼稱呼它。

一位DEA（美國聯邦緝毒總署）的官員停在德州的一個牧場和一個年邁的牧場主人說話。
他告訴這一個牧場主說：「我要檢查你的牧場，看看有沒有非法種植的毒品植物。」
牧場主人說：「OK！不過您不要走近牧場的那邊.....」他順手指著那個地方。
這位DEA 的官員大聲的說：「先生！我有聯邦政府的授權！」
然從他的後口袋中掏出他的徽章，驕傲的展現給這個老人看。
「看到這個徽章沒有？這個徽章代表著，
我可以到任何我想要到的地方去… 在任何的土地上。」

這主人禮貌的點點頭，道歉，然後走開幹自己的農活去了
沒有多久，這個老牧人聽到悽慘的大叫，探頭出去
看到這位DEA的官員正被這個牧場的一頭公牛追趕，沒命的奔逃…
這頭公牛愈追愈近，眼看牛角就要抵頂到這位官員。官員嚇壞了。

老牧人丟下他的工具，跑到柵欄邊，使出他吃奶的力氣大叫道…
「你的徽章，秀出你的徽章...」

巴禾都好好笑

某甲和一富翁一向勢如水火，一日他們終於決定要一決生死。
富翁提議用他從非洲旅行學到的【非洲俄羅斯輪盤】來決鬥。
『非洲俄羅斯輪盤是什麼？』某甲奇怪地問。
富翁說：「玩法和俄羅斯輪盤差不多，你怕嗎？」

甲當然不肯就這樣認輸，接著富翁拍一拍手，便有六個黑種女子走入房間，
她們每個的樣貌都傾國傾城，身材更是好得沒話說。
富翁叫某甲選一個，他便指了指最左面的那個，那女人一言不發的走向甲，
脫了他的褲子，開始為他口交。
想不到那黑人女子的口交技巧高超之極，某甲好不容易才忍住不一泄如注。

甲說：『這是看我們誰先泄出來便算輸嗎？』
富翁說：「當然不是這麼兒戲，她們其中一人是食人族。」

看見獨角獸跟白人贏得馬拉松比賽有什麼共同點？
兩者都是完全可能的，只要吃對了藥

錢包裡放老婆的照片是為了提醒自己記住：錢包裡的錢是怎麼沒的。

我能跟你保證，這世界上最沒有添加防腐劑的東西是政府

你們反不反對婚前性行為？90%的人表示：不反對。
那你們介不介意和一個非處結婚。90%的人表示：介意！

有冇d討論區係專門講呢d笑話？真係好正

中港台都冇

聽日夜深再見
如果有人睇嘅話

順便推薦一個幾高質嘅fb

台灣人開 主要都係翻譯外國black joke
之前係k島見到

好高質

遠你老味

有日3個人一齊去士多買野食,第1個人同老細講:唔該比一排朱古力我丫。
之後老細就上左倉庫拎朱古力。
落返黎後老細問第2個人:要咩呀你。
第2個人:我要一排朱古力
老細一面不悅:屌你老母,岩岩又唔撚早響。
之後問埋第3個人:你又係咪要一排朱古力呀?
第3個人:唔係。之後老細又上左去拎朱古力
到佢落返黎就問第3個人:咁你要咩呀?
第3個人:我要兩排朱古力。
老細:...

一天，小兔子走進一家麵包店。
小兔子：「老闆，有沒有100個菠蘿包？」
老闆：「沒有耶，對不起喔。」
結果小兔子就很失望的走了...
隔天
小兔子：「老闆，有沒有100個菠蘿包？」
老闆：「還是沒有耶，對不起喔。」
小兔子又失望的走了...
老闆看他那麼失望 第三天就準備了100個菠蘿包!!
第三天
小兔子：「老闆，有沒有100個菠蘿包？」
老闆：「有！這是特別為你準備的！還熱呼呼的喔！！」
小兔子：「哇！太好了！！那我要買１０個！」

師奶A：家吓中東有寨卡病毒，搞到D BB一出世就變左隻蚊個頭，真係陰功！
師奶B：唉！咁就一世～～
賣魚佬：唏！大陸咁撚多毒奶粉，叫大陸送D三鹿牌奶粉畀D BB 食番大個頭，鄧番雲佢囉！

等緊樓主

掛住打仁王 唔記得左

留名

Lm

LM

今晚見

有人跟我抱怨說：「你整天都只會講種族歧視的玩笑，你不恥笑弱勢族群是不高興嗎？」

首先，我沒有整天都在講種族歧視笑話，我偶爾也會講強暴笑話還有開死人的玩笑；其次，你要是認為黑人弱勢的話就代表你認為自己比較高等，就像我常說的：「同情是起於自我的優越感，不論你承認與否。」，而且那群非洲人那裡弱了？你有跟黑鬼打過架嗎？

小男孩正在看NASA紀錄片。
「馬麻，我也好想發射到外太空去喔！」
「如果你把拔當年有乖乖聽話，你這個夢想早就能實現了…」

三男子去女方家提親，家長要求他們說說各自情況。
A：「我戶頭裡有1000萬。」
B：「我有一棟豪宅，價值2000萬。」
C：「我什麼都沒有，只有一個孩子，在你女兒的肚子裡。」
A、B立即轉身離去。
這個案例告訴了我們一個淺顯的道理：核心競爭力不是錢和房子，是在關鍵的崗位上，要有自己的人。

老師對學生說：
你的公民與道德連續三年都不及格，
你有沒有考慮將來從政呢？

有一對夫妻新婚不久，丈夫被公司派到大陸常駐了。
一年之後，丈夫休假回家。
當晚一陣翻雲覆雨之後，夫妻倆鼾然入睡。
不料，半夜突然響起敲門聲。
丈夫從睡夢中一躍而起，恍惚間驚呼：不好！你丈夫回來了！
這時妻子連眼都沒睜，嘟噥了一聲：怎麼可能？他在大陸呢！

我又放

See u in hell

呢個get唔到

More

家屬叮嚀探病者：「醫生說他活不久了，
所以麻煩你面對病人時，表現的樂觀一點，千萬別透露出來。」
探病者說：「放心，我知道該怎麼做。」
他走進病房後，第一句就說：
「哇！你看來氣色好多了，一點也不像是快要去世的人。」

一位老人給兒子打電話說：「我不願讓你為我擔心，
但是我不得不告訴你，我和你媽媽正在辦理離婚！」
「爸爸，你在說些什麼呀！」兒子在電話裡吃驚地道。
「我和你媽彼此厭煩，我現在不願再談此事啦！
你告訴你的姐姐吧。」說完就掛了電話。
老人的兒子煩躁不安地對他的姐姐叫道：「中邪啦！爸媽正在鬧離婚。」
於是，他姐姐立即給父親打電話，嚷道：
「離婚不僅僅是你們倆之間的事，等我和弟弟明天回來，你聽見沒有！」
說完便掛上了電話。
老人也掛上了電話，然後轉身對他妻子笑道：
「行啦！孩子們會回來過中秋節啦！不過，過年要用什麼辦法讓他們回來呢？」

驚啲圖冇中文冇人睇 不過睇嚟有中文都冇人睇

所以我放埋英文

條女係安妮

摩牙

在清真寺事故造成700多人死亡後，沙特國王聲稱這類事情根本不應該發生在2015年，
他隨後又表示事故相關責任人將會被處以死刑，他們的家人會被賣做奴隸。

「福山雅治結婚。本校明天降半旗一天。OO女子高級中學」

剛上大學，哥們說：“聽說大學裡妹子挺多？＂
我沉默半響，冷冷道：銀行裡金條也很多…

學校最大的錯誤就是讓一群更年期來管一群青春期

乜撚野笑話黎 好撚殘

千萬別為自己感到丟臉，那是你父母的工作。

女人叫我Subway，因為我說自己有六英吋長是說謊的。

（服務生端來了一盤沙拉）

不好意思，我想你搞錯了，這是我的食物在吃的食物。

呢個大概係話:911事件唔係講笑/係一件悲劇,我老豆係呢件事入面死左,佢係一個好好既飛機師。
咁都唔明就真係坐住個腦

可唔可以理解成為，佢老豆係恐怖份子

有d笑話笑人殘障同孤兒個d好仆街

其餘笑種族，笑人窮無乜野

點解笑種族就得 殘障就唔得
大家都係天生 要笑就一齊笑
真道德撚就出翻去笑都唔好笑
善良唔係罪 不過偽善真係好樣衰

小男孩正在看NASA紀錄片。
「馬麻，我也好想發射到外太空去喔！」
「如果你把拔當年有乖乖聽話，你這個夢想早就能實現了…」

堕胎 ?

笑話呢

推

中國人改名個個唔明

一直都好鍾意睇呢d
雖然覺得自己好仆街 但都忍唔住上網搵黎睇
仲有冇多d

ching chong ding dong係美國人對華人嘅種族歧視
因為佢對華人講嘢嘅印象就係ching chong ding dong咁
好似我地對韓文嘅印象係 寵寵寵思密達一樣

叫黃皮人Ching Chong=叫黑皮人 Nigga

我已經唔記得邊啲貼過邊啲未貼

地獄車票get!

gogogo

last張圖唔明

女人

精

有一日
小明問老師：5分之1加5分之1等於幾多？
老師：5分之2
小明：咁點解電視話係10分之2既？

認真？返工有鬼佬咁講過，但我唔識
下次屌柒佢

巴打po番多啲中文圖

冇哂貨 比我回下氣先
有冇巴打接力？

黃皮豬敢怒不敢言
換轉係黑鬼已經開左波

雖然好撚仆街但我都係會繼續笑

What is the difference between a baby and a mars bar?
About 500 calories.

Let me tell you something
Good woman can be found on every corner of the earth
But sadly the earth is round

A black Jewish boy runs home from school one day and asks his father, “Daddy, am I more Jewish or more black?” The dad replies, “Why do you want to know, son?”
– “Because a kid at school is selling a bike for $50 and I want to know if I should talk him down to $40 or just steal it!”

屌

高汁

阿狗

精你老母呀白痴，係話問女人食乜佢地永遠都只會答「唔知呀你決定啦」

仲有冇架

啲笑話真係好賤 不過真係好好笑
Btw個post變左Black joke post

樓主已經遺忘左呢個po

仁王真係好神奇 一玩就天光

你貼圖，我幫你打仁王

男人說你醜，他可能只是單純白目。
女人說你醜，她可能只是出於嫉妒。
小孩說你醜，那請你沒事別出來嚇人。

「尼特」這個說法實在有失專業。
本人應正名為「高度訓練的異世界穿梭後備員」。

警察局嗎？我要報案！」
「怎麼了？」
「巷口有兩名女子為了爭奪我而大打出手！」
「明白了！我們會盡快過去處理。」
「麻煩快點，長得比較抱歉的那個快贏了！」

「醫生，為何我每次一照鏡子就會勃起？
「因為你是個嫩屄。」

lm

仲睇緊架樓主，more

自虐

好賤但好好笑

男人和嬰兒差不多，想讓他們閉嘴就把咪咪塞到他們嘴裡

有個男人出差回來，撞見老婆正與鄰居的老公廝磨在一起。
他怒氣沖沖的去敲隔壁的門，向鄰居的太太說：『妳老公正與我老婆在偷情。』
『太不像話了，我們一定要報復。』
鄰居太太把他拉進房內，脫下衣服，展開激烈的作愛。
不久，二人躺在床上休息，數分鐘後，鄰居太太又說：
『怎麼樣？我們再來報復一次吧！』
就這樣，連續報復了四次，當鄰居太太要求第五次的報復時，
男人搖搖晃晃的站起來說： 『算了！我己經不恨他們了.......』

有一個星期天早上
小明的父母叫他到陽台報告附近所發生的事情，
他們就利用這時間做愛。
-
小明一邊看一邊說道
『下面有三隻流浪狗兒…小李正在幫他的爸爸洗車，還有小華的父母正在做愛。』
-
小明的爸爸聽了立刻停止做愛，很奇怪的問小明
『孩子，你怎麼知道小華的父母在做什麼？』
小明很快答道『當然，小華正站在陽台耶。』

仲追緊more

屌，中肯

A man at the hospital is discussing his condition with the doctor. The doctor says:

"So we have some good news, and some bad news."

"Ok... What's the bad news?"

"Your brain is busted. You're gonna need a new one."

"Alright. So what's the good news?"

"You have some options to pick from. First option is a lawyer's brain. This one is expensive. It'll be $5,000."

"Well. A lawyers brain. That's pretty good. What's the next one?"

"Second option is a doctors brain. That's even more expensive. It costs $10,000."

"Wow. $10,000! But a doctor's brain. That's even better. So what's the third option?"

"The third option is a busdriver's brain. And that one is $50,000."

"$50,000!?? Why is it so much??"

"Because that one has never been used. It's like brand new! Fresh outta the box"

有睇過中文版

pish

金剛棒

屌 fai

皮已正，樓主借個post係開台講下thx

好撚高質

好撚賤但好好笑

夫妻婚後一年產下四胞胎。
醫生恭喜道：這種情況要4萬次才能有1次！
岳母聽後感動地對女婿說：1年才365天每天都要100多次，真是辛苦你了！

流浪漢：好心的先生，求求施捨一點...我已經好幾天沒吃飯了。
胖子感慨的說:唉…我要是也有你這種毅力就好了…

積雪崩落，一名措手不及的隊員也隨之墜入深谷。
驚魂未定後，逃過一劫的小陳用對講機呼叫不幸失足落谷的隊友：小浩，你還活著嗎？
小浩：還活著！
對講機傳來小浩的回答。
小陳：你的手有沒有事？
小浩：沒事。
小陳：你的腳有沒有事？
小浩：沒事。
小陳：那你有沒有辦法自己爬上來？
小浩：我看是沒辦法。我到現在還沒落地！

more

show me what you gou

等樓主出貨

留名
最鐘意睇地獄圖

黑人嗰d笑哂 係咪好仆街

樓主表示冇貨啦
有冇巴打接力

在美國中部進入沙漠區之前的小鎮上，有一座新開張的加油站。
加油站老闆為了招攬生意，製作了一個大型看板，上面寫著：
「再過去即是沙漠地區，除本站外，您舉目所見的其他加油站皆為海市蜃樓。
請務請即刻加滿油箱以策安全。」

某次考試，監考老師在小明桌下發現紙條。」
老師：「這是你的嗎？」 他
小明：「不是！」
老師：「不是？不要狡辯，是不是你的？」
小明：「真的不是我的！」
老師：「你老實說，我不處罰你。」
小明：「那張真的不是我的，我的在這裡！」
老師：「........ 」

醫生跟精神病人說：「通常有這種病的人都不會承認自己有病。」
病人：「那醫生你有沒有病？」
醫生：「我當然沒有。」

學期結束兒子把成績單交給父親,父親看了勃然大怒,
往兒子臉上就是一耳光罵道：你在學校裡為什麼一天到晚打架?!
兒子委屈地說：我沒有啊!
父親聽了，又是一巴掌說：你還嘴硬，
成績單上導師的評語明明寫著"經常和同學打成一片"難道是老師冤枉你嗎!

ja ga

剛上大學，哥們說：“聽說大學裡妹子挺多？＂
我沉默半響，冷冷道：銀行裡金條也很多…

推爆佢

推呀

有冇人接力

英文原文會好笑D

經台狗口語講出黎有陣柒味

My german girlfriend likes to rate my sexual performances on a scale of 1-10.

Last night we tried anal. She kept yelling 9. That's the best I've ever done.

How many blacks does it take to start a riot?

-1

Nein

我以為會係manboob添

女朋友：我地分手啦
我：唔好呀
女朋友：send 錯咗

駕駛車輛時最重要嘅唔係觀察路面交通情況，而係觀察附近有冇老人

好賤但好撚正

辛苦哂樓主

French gaming keyboard

When you work as an IT support guy and your customer already turned it off and on

好撚正

呢幅好閪

真係好正

咩料

我可以幫手中譯英 但好慢

It's a joke about French surrendering

笑

有一個學長剛買了一部新機車。
就和他的學妹說：「親愛的學妹…我可以用你的名字為我的車命名嗎？」
那個學妹說：「我才不要咧~誰想要天天被你騎在下面啊！」

幼稚園的老師正想辦法安撫一個新來的小朋友
老師說:跟老師說說你媽媽是做什麼工作呀？
小朋友說:我媽媽，是自己開店做生意的。
老師說:喔~那...你爸爸又是做什麼的呢？
小朋友想了一下說：媽媽叫他做什麼，他就做什麼。

老公到警察局報案，老婆失蹤了。
老公：我老婆失蹤了，她昨天去血拼到現在還沒有回來。
警察：她身高多少？
老公：ㄜ...我不太確定，應該160出頭吧。
警察：體重？
老公：不知道，不胖也不瘦。
警察：眼睛什麼顏色？
老公：從沒住意。
警察：頭髮顏色呢？
老公：她一年換好幾次，可能是深咖啡色吧。
警察：她的穿著？
老公：可能是裙子或是短褲，我也不太記得。
警察：她開什麼車去？
老公：她開我的貨卡去。
警察：什麼樣的貨卡？
老公：2015 全新 Ford F150 King Ranch 4x4，
Eco-boost 5.0L V8 特定手排式樣，
有特製一個白色的貨床蓋，客製化皮椅跟地毯，
拖車套件，包含金色拖車勾，DVD 衛星導航，
21-聲道音響，6個置杯架，4個電源孔，
外加特別款式鋁圈，米其林砂石路胎，
老婆還在駕駛門板上弄一個小刮傷。（老公講到這裡已經開始哭泣）
-
警察：兄弟！別擔心！我們會找到你的貨卡的！

相信我，你諗一個台灣人dark joke會好笑過鳩吠

輕輕一推

推推推

法國啲world war jokes?
笑鳩法國佬剩係識走佬投降？

但同個keyboard有咩關係

用得多個制會甩色
佢靜係S(後退）甩到冇左

其實笑話唔應該問咁多 要問嘅解釋完你都唔識笑架啦

Why black people run so fast?
Because they need to escape from the cops

you learn something everyday

My teacher said there are only three words

Italian favourite game

唔係好明呢個

begin with n word

有四幅圖係n字開頭

Two black guys are strolling along at a state fair.
They come upon a gypsy's tent with a sign in front that reads TURN WHITE FOR ONLY $15.

The black guys look at each other and figure,
"Fuck it, why not? Should be good for a laugh."
They go through their pockets; one comes up with only $10,
but his buddy has a 20.

"I've got it!" the first guy says.
"Take your 20 and go in there, then come back with the 5 in change and I can go in." The second guy agrees, and walks into the tent.

Several minutes go by. The first guy is getting antsy. Suddenly, the flap of the tent opens and out walks the most perfect Aryan specimen of a man you ever did see: tall, well-built, great posture, pale skin, blue eyes and hair like golden flax. He's even wearing a new suit.

The first black guy is ecstatic.
"Holy shit, it worked! Here, give me that $5 so I can do it too!"

The white guy looks at him and says

"Fuck you nigger, get a job."

佢唔係自殺架咩 點解關camper事

camp狗

Concentration camp

鬼佬都唔少 yugioh joke

It's time to DU-DU-DU-DU-DUEL!!!

地獄車站post黎嘅喂

介紹下

welcome to the hell

小明：老豆，講個秘密你知，我同學校老師上左床
老豆：嘩，阿仔你仲勁過老豆。當年我想上個MISS都無機會。
獎勵下你，你上次咪話想要架單車既，老豆買畀你！
小明：好呀！不過可唔可以遲D先買？
老豆：等咩？
小明：等我後欄無咁痛先

一位太太在產房待產，痛到鬼殺咁嘈。
佢老公一路拖住佢隻手，一路安撫佢：「老婆，辛苦你啦！」
老婆：「算啦..又唔關你事。」

小明上堂時第一次知道原來世界上有「領養」呢回事；
返屋企後，佢就問「媽…我會唔會係你地領養返來架？」
小明媽大笑：「傻仔來既，我地有咩可能揀你呢？」

留個名又推一推

心痛

點解仲未有偽善撚 道德撚 入黎叫人積口德?

唔好推啦 我冇積分卡呀 冇存開呀

高質post lm

Lmmmm

好仆街

最尾果張

回覆仲好笑過張圖

A mexican, a black guy and a chinese are inside a car, who is driving?
A cop

一個墨西哥人,一個黑人同一個支那人係架車入面,邊個渣緊車?
警察叔叔

台仔譯完好大陣柒味

呢幾張算係咁啦 呢啲雙關位佢譯到已經幾好波

somebody once told me the world is gonna roll me

竟然有人明

不嬲有聽smash mouth

中國建築經常偷工減料，由其是在偏遠省份
而據說在雲南能成功過橋的，就只有米線

去 r/funny好過啦

''我昨天成功阻止了一宗強姦案發生''
''怎樣做到的？''
''憑我堅強的自制力''

smash mouth fans~

hey now ~ you are rock star

唔係串緊法國人打機好廢咩

唔係啦,關於法國最常見既笑話係法國最早響二戰投降

意大利都有 我上面post過

最記得果堆國家波波（唔記得叫咩名）成日拎嚟笑佢地

為什麼黑人的手掌是白的？
因為上帝給他們噴漆的時候，他們恰好都撐在警車上。

黑人和輪胎之間有什麼區別？
輪胎在綁上鍊子的時候不會唱歌。

你為什麼不敢開車壓過一輛黑人的摩托車?
因為那有可能是你的摩托車。

NBA的縮寫是什麼？
Nothing but Africans

On9你當我地毛主席死嘅

高質

Campers here has two meanings
1. Campers in gaming usually kill a lot and die just a few times
2. Concentration camp
So this is actually a pun

推番上黎 正

我第一次睇都心諗元首唔係自殺架咩 關camper咩事 後來先load到camp-er

GAPGAPGAP

條友應該用下體諗野

push

衝出黎柒
張圖既出處係一套av
答案好明顯係 個女人下一步會吞精

仲有冇笑話

strong post

太正

Pish

推 一齊落地獄

結衣你好

go to hell
想睇多啲圖

來回地獄又折返人間

Talk to each other

仲有無呀

一次過追晒
最中意睇呢啲仆街嘢

more more more

呢個真係仆街左啲

呢幅最好笑

一個監倉入面住咗戀獸癖、瘧待狂、戀屍癖同同性戀四個犯人。
戀獸癖話：如果依家有隻貓喺度就好喇，我就可以爽一爽喇。
瘧待狂跟住話：嗯，我會令佢它爽到死！
戀屍癖又話：嗯，死咗就輪到我爽喇！
同性戀聽完，爬到到角落頭：喵~喵~喵~

各位地獄見

笑到d腸都跌曬出黎

繼續唔好畀佢停

仲有冇

最後果張

夜深一推

Live

屌我仲諗住講回帶
點知個post兩個月前

BANG

Allahu akbar (好似係咁串)

Cancer

Pussy in Japan

想睇黃種人 東亞人

最低賤的人種華人笑話呢？

做咩停哂手

哈哈哈哈哈哈哈

有無更新呀

遊戲邏輯

獸娘呢

靚女+獸耳+尾

仲有無

仲有冇貨

Lemme smash

其實d wear pants圖
背後既story/解釋係咩
定係冇特別意思
單純on9引我笑

因為早排網上出現左呢張嘢

所以好多人之後2次創作

依張都應該係之後

最早只係兩隻左面嘅狗

最早係呢張
之後衍生其他
樓樓上嗰張講好咗唔再提

呢個post好過癮

我笑點低

你笑點真係有啲低，見過意大利果啲兵未

諗起一個gag:
How to identify a French veteran?
The one with the tannest armpits
我知好爛

未

內容有啲長，有興趣睇少少歷史或者笑話嘅，可以一睇。

睇過 唔知信幾多成好

㩒錯制 貼左醬囝 大家當笑話睇算

屌你笑撚咗
符合主題

每日都要上黎追post

呢張最好笑

樓主呢